有冇人會整返個藍絲名單？

我哋會贏，同時都想藍絲可以享受大灣區榮耀